{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima!"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida!"},{"text":"Olen populaarne lemmikloom!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi!"},{"text":"Beebi mind kutsutakse pardipojaks!"},{"text":"Mulle meeldib ujuda ja vees m√§ngida"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida!"},{"text":"Mulle meeldib t√µmmata!"},{"text":"Kaitsen teie maja!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu!"},{"text":"Mul on mustvalged laigud!"},{"text":"Sa jood seda, mida ma teen"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid!"},{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa!"},{"text":"Minu kest on minu maja!"},{"text":"Olen v√§ga vana ja tark"}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksevad v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas!"},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, aga ei ole!"},{"text":"S√∂√∂n rohtu"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on kott ja h√ºppan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias!"},{"text":"Ma s√∂√∂n taimi!"},{"text":"Kannan oma last kotis"}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on kohev saba ja armastan p√§hkleid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan puudes!"},{"text":"Kogun talveks p√§hkleid!"},{"text":"Ô∏è V√µin olla pruun, hall v√µi punane"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen lakaga suur kass. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind tuntakse d≈æunglikuningana!"},{"text":"Isastel on suured kohevad landid!"},{"text":"Mul on k√µva m√∂irgamine!"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen soolane!"},{"text":"Ô∏è Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Palju loomi elab minus."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman aeglaselt merep√µrandal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Ô∏è Mul on palju relvi, mis aitavad mul asju haarata."},{"text":"Mulle meeldib end kividesse peita."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Inimesed on vahel minu ees hirmul! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Mul on palju ja palju teravaid hambaid."},{"text":"Sa v√µisid mind filmides n√§ha!"}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur mereolend ja laulan laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Teen helisid vee all."}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes suudab end koralli sisse peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan meres ja mul on kaalud."},{"text":"Ma v√µin end peita erilises veealuses 'majas'."},{"text":"Minu kodu on tihti v√§ga v√§rvikas."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen sellist t√º√ºpi meduusi, mis n√§eb v√§lja nagu l√µvilakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma h√µljun vees."},{"text":"Olen nime saanud l√µviosa j√§rgi."},{"text":"V√µin olla v√§ga suur!"}],"options":[{"label":"L√µvi Mane Jellyfish","isCorrect":true},{"label":"Kuu meduusid","isCorrect":false},{"label":"Karp Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen k√µva kestaga aeglaselt liikuv olend ja munen rannas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja, kes elab meres."},{"text":"Ô∏è Kaevan liiva sisse augud, et mune j√§tta."},{"text":"Armastan s√º√ºa merevetikaid."}],"options":[{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Meremadu","isCorrect":false},{"label":"Morss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen k√ºll k√µige k√µrgem veealune m√§gi, kuid pinnale ei ulatu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen mere all."},{"text":"Kunagi olin vulkaan."},{"text":"Mind moodustavad tektoonilised plaadid."}],"options":[{"label":"Kraav","isCorrect":false},{"label":"√ïmblusm√§gi","isCorrect":true},{"label":"Rif","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen vool, mis voolab √ºle maailma ja toon sooja vee p√µhja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu j√µgi ookeanis."},{"text":"Ô∏è M√µjutan Euroopa ilma."},{"text":"Alustan Florida l√§hedalt."}],"options":[{"label":"Polaarjoone","isCorrect":false},{"label":"P√§rsia lahe oja","isCorrect":true},{"label":"P√µhja-Atlandi drift","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}